業主叫價態度軟化 粉嶺帝庭軒兩房減價賣610萬

疫市下業主叫價態度軟化。中原徐家倫表示，香港疫情持續嚴峻，部分業主見市況回落，願增加議價空間。粉嶺帝庭軒5座高層F室，實用面積469方呎，兩房間隔，叫價620萬港元，原先業主企硬不減，見近日疫情嚴重，為加快沽貨，議價後以610萬元易手，呎價13,006元。

徐家倫表示，新買家為上車客，見單位間隔合用，遂積極還價洽購，即拍板入市。原業主於1999年9月以187萬元買入單位，持貨約21年，帳面獲利423萬元，單位期內升值226%。

減10萬

超, 咁你個買家又肯買

咁咪係市場成交公平價囉

依個價點解唔買對面逸峰

哇屌 真係大劈價 走啊再唔走冇人要

底，買多2層

剛需驚西！

咪仲係要萬三蚊尺

仆街
唔係低層..
又唔係千萬既豪宅..
點解釋好..

減得果10萬！
價錢都仲係好高！
唔當有減Gogogo！

600萬買聯和墟最舊嗰棟，好野。

粉嶺都萬3

隔離喜逸賣緊萬六七

big drop is coming